====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Là , on peut voir large dans le présent , et réserver pour l ' avenir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

